Apple Card Hong Kong

Apple files trademarks for Apple Card in the UK, Hong Kong, and elsewhere

Apple Pay 2% 都OK啦

香港信用卡優惠咁多
Apple card得海外簽賬果part有得鬥

呢d就一出有香港份

身份象徵

海外簽賬要同hsbc公廁卡鬥

Life style

申請

係咪會寄張實體卡

會申請

很想要

一出即申請啦

嚟料啦

除左靚冇任何賣點贏到各大銀行公廁卡

幾時到中國？

我想問，如果真係用 apple card, 點找卡數，用第二張信用卡找？

會唔會同 Apple Pay Octopus 睇齊同時推出

美國同高盛合作,我估都係同持牌銀行合作

開放埋 Apple Cash 連落 FPS，再用apple cash找數

利申：FF

都唔代表就有

申請張實體卡放係銀包都好呀, 張卡咁靚

唔帶銀包出街

做緊promotion 就係
平時邊有4.4
Apple 係幾時都2%喎
再加上佢integrate 得好
App 又靚仔易用，張卡又靚
其實好吸引

show張apple card俾錢型到呢

其實用到八仔我應該唔會再用apple pay

東亞仲要有限額

AE 買任何電器 包多一年保養呢度贏九條街
Apple Care可以無視

咁你用返八達通
咪撚用Apple Pay Octopus啦，用就正衰仔

你唔出國?

唔係一開始已經要file trademark？
而家先做？

有上限

係依家做promotion 先日日有
十月無喇

從來邊張卡個promo吸引就用邊張o架啦
無promo只會用死一張儲分
AppleCard一定唔會多本地Promo
對佢無乜期望

樓上班idog衝晒出黎搞笑

EPS

In Apple I trust

免年費, 覺得張卡靚申請講黎擺下都得啦, 有咩問題

買 Apple 野有折

佢啲安心無條件退貨咩都唔包on99999
唔打上去都唔9知
btw ae cs無敵
apple cs? 廣東話都未識講垃撚圾

新加坡人

東亞邊張有咁多？

正喎，所有 AE card 都得？

費盡煩，簡簡單單食飯用大貓公廁卡，其他用 apple card

東亞係咪有上限？

唔太肯定最低grade既有無
AE CX銀 大頭細頭白金就一定有
而且唔駛登記 你錄就得
正常過保後AE同你包之後果年

iPhone wallet app先可以manage張卡

我想講好多 CS 都唔知 Apple Pay 出既單咭號唔等於張實體卡，有時 Cup 泊車煩到嘔。

香港同英國睇齊

依家先知
維修完搵ae claim?

嗯

最cheap ae 卡有咩要求?

AECX好似有手有腳有正常工都批 好似係

唔好伏人

AE果個保係要電器先有得claim

手機唔係電器無得保

利申: 打過上去問

Hmm 我無講過手機
不過我問過CS iPad係包既

一出即申請

利申已經有張安信earnmore,都係2%

就咁話 "電器" 有 d 籠統

最好買之前打去 cs confirm 下先

銀聯又唔係雙幣
緊係Apple card用master好啲

大家咁快比較定

都未知佢同邊間銀行合作，可能cash back+ 銀行獨家優惠一齊比呢

Btw, 各大銀行除左大貓無cashback card, 其他bank都有， 而且最近聽聞大貓會Demise advance credit card

再順帶一提，大貓係香港第一間有apple pay

Apple card
有冇得買Apple care ?
有冇refurbished 的？

免年費申請張擺下都ok

用腦啦。。。

東亞日
額外4.4%回贈及高達10%現金回贈（「東亞日」）由 2019 年 5 月 1 日起生效直至另行通知。

咁你咪睇下佢幾時無
人地apple pay 嗰個係basic offer